突發 沙田有畜聾

岩岩見到畜聾係沙田站出口斜路衝上去，大家小心

走位